是靚午 氣炸魚手指 氣炸著餅 配 秦式青檸甜辣醬

好味阿

0

得一句

想食魚手指 唔要薯餅

早食師

氣炸定仔

肥仔餐

印仔屋企？

唔健康師

欺氣炸師

狙擊師

觀塘

你點知的

好熱氣
有冇野飲

12點都未到...咁撚早食

咁岩我都食緊氣炸魚手指

邊度
觀塘
屌你老母
是

唔駛番工冇是豪午

樓主想知氣炸薯餅要點整得好食？我次次整到勁淋

魚手指好味

我都是
牙媽整咗 局住食

係咪炒咗唔使番

dry.

J

薯餅買定自製?

買既話係邊隻薯餅?

上少少油

致癌師

屌 好似好𠹌正咁

今日要翻半日工個啲都是奴隸

邊夠食

唔G
牙媽買

點解唔返工

好耐無見過氣炸

魚手指很正

推

肥仔師，印仔日日咁食，肥死你

熱氣師

炸魚師

太熱氣怕怕

我自製濃豆漿給定延飲

氣炸俞定仔手指

是

食落條肋骨c唔c伏？

好味師

終於有番氣炸

食落手指舒唔舒服